# bl
## einstellungen druck

<img src="../../images/bl/1.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/2.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/3.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/4.png" width = 900px><br>


<img src="../../images/bl/5.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/6.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/7.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/8.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/9.png" width = 900px><br>

###einstellungen grafikkarte/undo steps

<img src="../../images/bl/10.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/11.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/12.png" width = 900px><br>

###maßeinheiten

<img src="../../images/bl/13.png" width = 900px><br>

###export/druck

<img src="../../images/bl/14.png" width = 900px><br>

###netzeinteilung mm

<img src="../../images/bl/15.png" width = 900px><br>

###cube größe/add

<img src="../../images/bl/16.png" width = 900px><br>

###als vorlage abspeichern

## 2
### vert ergänzen
strg + rmt
<img src="../../images/bl/18.png" width = 900px><br>

### vert verbinden
shift + lmt-verbindungspunkt auswählen und f drücken
<img src="../../images/bl/19.png" width = 900px><br>

###vert zu fläche
alles markieren + f

<img src="../../images/bl/20.png" width = 900px><br>

##3
###u-ring
zwei kriese markieren-bridge edge loops-anklicken
<img src="../../images/bl/21.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/22.png" width = 900px><br>

###anderer weg
kreis mit f zur fläche
<img src="../../images/bl/23.png" width = 900px><br>
thickness einstellen-im nachhinein veränderbar
####wandstärken oder zum aushölen
<img src="../../images/bl/24.png" width = 900px><br>
auch für



shift a für zylinder
<img src="../../images/bl/25.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/26.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/27.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/28.png" width = 900px><br>

<img src="../../images/bl/29.png" width = 900px><br>

###skalierbar
<img src="../../images/bl/30.png" width = 900px><br>






##shortcuts
###menüs
####shading menü - z
<img src="../../images/bl/31.jpg" width = 900px><br>


####snapping menü - shift s
<img src="../../images/bl/32.jpg" width = 900px><br>



####objekt- + face context menü - rmt
<img src="../../images/bl/33.jpg" width = 900px><br>
__________________________________________
borderselekt b
________________________________________________
*g+mm gibt die achse an  
    *eingerückt
-bridge loops markieren => alt + anklicken -mehrere => alt + shift + anklicken  

-3d curser bewegen => shift + rechtsclick  
